嘩屌，呢隻高級五毛都隱藏得幾深，差啲以為佢係獨派！

1. 玩支那game(間接/直接支援支那）
[url][A/I] PUBG Mobile 連登食雞竇 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

*事關早前支那騰訊遊戲重金買下了遊戲的手機版本開發、代理權後，今日就正式於國際市場推出了《PUBG》的手機版 － 《PUBG Mobile》

2.睇TVB（間接支持tvb洗港人腦）
[url]無間道 TVB 討論區 (1) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

3. 假膠又唔好笑（疑似洗走重要新聞）
[url]全港中學最快下周一停課 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

*再引用權威評論

4. 不停鳩叫以死相博，疑似想推義士/本土派支持者去死
[url]香 港 獨 立 ，以 死 相 搏 ! - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

5.不停同一篇文不停重複開post，疑似洗走重要新聞（一堆民族黨香港獨立論說，但開過不下10次）
[url]香 港 獨 立 ！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

6. 十足BOT咁，同蛋牛麵個啲五毛一樣
Post完啲嘢，剩係識用icon同圖去覆人
從來未見過佢好似人類咁講嘢

7.波台
[url]【科蘭踢亞冠】 傑志 對 全北汽車 20/2 (2) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢啲撚屌，剩係識上網鳩叫
精神勝利法，呢啲就真係抺黑港獨
毁滅本土派形象嘅垃圾賤種狗
屌你老母大大聲「以死相博
想問博撚咗去邊撚到
咪撚同我講乜撚嘢打擊本土派，冇可能衝
係條撚屌自己講先，唔撚係講完自己唔撚做掛？咁你講乜鳩？獨乜鳩
日日上網貼圖就夠喇
呢啲垃圾剩係引人去做，自己鳩叫
唔屌撚柒呢啲人渣，你十世都唔使有進展
呢啲港獨派/本土派嘅寄生蟲
剩係圍爐打J,叫人做嘢
得個網絡統戰
你話重要，is ok
拉啲中立派，係的確有用
但呢啲垃圾真係趕客多過拉人入獨派
做極啲嘢都係畀人笑
唔好話五毛打手喇，是但一個中立少少理性少少嘅人都想笑柒呢啲網絡統戰員喇
屌你老母，剩係識話五毛
完全唔撚識反省自己有幾咁撚柒
好彩你地只係識上連登9up
如果畀你參選，做到下個本民前，青政，民族黨
港獨真係等收皮都得，成班仲撚垃圾過共狗販民
屌你老母以後用下你地個死人腦諗完先講嘢喇

全力炮轟

個背景幾靚 點換

設定有

巨乳

負評出嚟駁下？
有錯我唔怕認
唔似呢啲網絡垃圾，認個錯都唔得

而家先知？

一邊玩支那Game一邊獨立

jm ho ball

有咩事，就拎熱普城班垃圾出嚟講，但之前又話佢哋唔係本土派

人地係NURSING MASTER, 第時幫政府旗下既HA打工
一早比人招安左啦, 3皮野一個月

仲有tg交友
唔知係咪招募人才呢

終於有人屌柒班倒米狗
多謝樓主

屌那星，牙達個棟篤笑仲多人
啲友課金分分鐘仲爽手過呢度啲垃圾

只係見到仲有人盲信呢啲賤種睇唔過眼
我撐港獨，唔代表要撐呢啲垃圾
我撐本民青青政民族黨，唔代表要撐佢嘅支持者
見佢地講錯嘢就要屌，聖人都有錯
何況佢地唔係

Lm

呢啲假借本土之名，行共產之實嘅撚屌
乜撚嘢 反右傾主義，批鬥，獨裁全部體現係連登呢堆垃圾身上

你小心比人借刀喎

全中
真係俾呢班所謂獨派成功港獨嘅話，香港一定變三反五反、文革時期嘅中國咁

Admin唔好搬台呀
五毛係時事黎(according to 時事台版主大人)

以前條撚樣搞埋哂d個人簽名仲好多人撐架

終於有人講

嘩屌，有成30幾正評咁正
證明成個連登都係企我呢面
打倒五毛唔震亂

成個po除左我都係五毛

？

望住關蛇個post，睇嚟班友都仲未知衰咩

其實真係做野嘅，唔使下下講出黎，方死支共五毛唔識睇連登

巨乳呢2日好搶口吓，使唔使搵yoyo降火?

瀨屎？不了